所有示威者都係死士派( 包括和理非)，有炮彈飛埋都唔識趴低踎低，軍人都唔香港人玩啦

所有示威活動
D黑狗係咁開槍射子彈
前排示威者都仲企定定慢慢行，完全冇意識趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體，以減少子彈擊中身體面積的嘅機會
，直到7.21 後期先有少少意識搵水馬踎低做掩護物

到今日7.31天水圍恐襲煙花警黑匯演
我諗包括和理非在內，都係冇意識保護自己，又係呆撚晒企定定睇煙花

好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體
好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體
好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體

好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體
好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體
好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體

見到琴日放煙花仲有人淡淡定坐/企係到 麻煩大家下次見到即刻趴低 搵掩護

請一齊宣揚基本 保護意識

好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體
好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體
好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體

好心你地班死士趴低踎低，或者搵掩護物遮蓋自己身體